今九月四 汝問吾唔答

今夕打虎 有人俱往乎？

?